Tännasel päwal tulli Allatzkiwwi walla perremehhed, ja andsit Baron von Nolckeni herra kätte, üks nende perremestese ülles tähhendadud palwe-kirri, us nemmad Baroni herrat wägga palluwad, need heinamaad mis eddemalt möda lainud aastades wennekülla rahwa käes rendi päel ollnud, nende kätte need tullewa aastades rendi peäl saaksid antud. Kui Baroni herra sedda kirja koggokonna-kohto ja perremeste kuuldes sai ette lugginud siis küssis Baroni herra kohtomeeste ja perremeste käest, kas se nende kõikide ühtlane palwe olla, mis nemmad ka wastasid, et teisite kõikide palwe on. 
Sedda tunnistawad Koggokonna-kohtu nimmel
kohtomees: Jaan Kook xxx
" Josep Kook xxx
" Josep Sõrmus xxx
